邊個法官仲敢話黑警證供可信

如果仲咁講
好難唔令人相信佢地被收買

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

推

毅進黑社會都可信

不過都係吹呢班仆街唔漲
唔好話郁手，喺度登篇文屌柒佢哋班飯民大狀可能已經叫你唔好干預司法獨立

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

現實係香港既法官其實已經被收編得七七八八, 只係好少人留意

班福建佬喺天台準備玻璃樽 11號掉鳩示威者